# Cloudformation_HW2

Create VPC & EC2 & S3

Перед запуском work_ec2.yml необходимо создать VPC.
Поэтому сначала запускаем work_vpc.yml
После удачного завершения запускаем work_ec2.yml
Создание ведра не привязано к VPC. запускаем его хоть первым =)


после удачного завершения - доступны ссылки по которым открывается phpinfo().
если к url в конце дописать index.html, то покажет статическую страницу с именем ведра и регионом где поднят инстанс.


стек будет дорабатываться в паралель с домашкой по террформ.
..... продолжение следует